究竟嗰1200人收左啲乜嘢要投林鄭

究竟嗰1200人收左啲乜嘢要投林鄭，佢地咁做都無著數，我想講修例成功之後，佢地好多人身家可能無三分一

推

可能個1200人有一半都諗唔到短短幾年變化得咁大。

係777 not 1200

因為曾俊華同外國關係密切
唔係老共要既人才

關咩事，根本中國無錢咪要搵快錢
而且君要臣死，臣不得不死，你估果班人有自由意志咩

可能有黑材料呢

仲有廢票嗰啲

你揾囉